長沙灣站出面連儂牆我見到...

有個阿叔好細心用膠紙保護住連儂牆

長沙灣道？

好似係C2出口

好人一生平安